{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on tiivad ja nagu lilled. Ma teen n√§mmist mett. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Alustan t√§hega \"B\"."},{"text":"Elan tarus."},{"text":"Lendan lillest lilleni."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja must ja marsin rivis. Mulle meeldib toitu kaasas kanda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen putukas."},{"text":"Kannan asju."},{"text":"Tihti jalutame koos."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mul on laigud ja olen punane. Mul on √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu nimel on \"putukas\" sees."},{"text":"Mul on mustad laigud."},{"text":"Inimesed arvavad, et ma toon hea √µnne."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna, siis magan kr√ºsalis ja muutun ilusaks tiibadega asjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lendan ringi."},{"text":"Ma k√§in l√§bi muudatused."},{"text":"Ma v√µin olla palju v√§rve."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen roheline. Mulle meeldib rohtu s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."},{"text":"Mina olen rohu v√§rv."},{"text":"H√ºppamine on minu lemmik asi!"}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mul on kaheksa jalga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Elan veebis."},{"text":"Ô∏è M√µned inimesed kardavad mind."},{"text":"Mul on rohkem jalgu kui sinul."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Helendan suve√∂√∂del pimedas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√ºttin."},{"text":"Olen k√µige aktiivsem √∂√∂sel."},{"text":"‚Üë Minu valgus on k√ºlm."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma teen sumisevat h√§√§lt, kui lendan. Hammustan ja v√µib olla t√º√ºtu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib leida vee l√§hedalt."},{"text":"Ma joon vahel verd."},{"text":"Minu hammustus ajab s√ºgelema."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Siristan √∂√∂sel, peidus rohus. Sa kuuled mind, kuid ei n√§e mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Laulan √∂√∂sel."},{"text":"Olen seotud rohutirtsudega."},{"text":"Mulle meeldib end varjata."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mulle meeldib s√º√ºa riideid ja teha auke. Ma v√µin su kapis elada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa kangast."},{"text":"Olen koi t√º√ºp."},{"text":"Sa v√µid mind oma kodust leida."}],"options":[{"label":"Riided Kot","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen p√§eval suur ja s√§rav ja s√§rav! Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Hoian Maad soojas."},{"text":"Lilled p√∂√∂rduvad minu poole."},{"text":"Ô∏è Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Ma olen valge ja √ºmmargune ja sa n√§ed mind √∂√∂sel. Vahel olen ringiga, vahel viiluga! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Hundid uluvad minu peale."},{"text":"Inimesed on minu peal k√µndinud."},{"text":"M√µned √ºtlevad, et ma olen tehtud juustust!"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Ma olen pisike valgus, kaugel, kaugel. Twinkin ja s√§ran, √∂√∂ ja p√§ev! Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Olen valmistatud kuumast, h√µ√µguvast gaasist."},{"text":"Sa n√§ed mind √∂√∂taevas palju."},{"text":"M√µned minust moodustavad t√§htkujud!"}],"options":[{"label":"Tulev√§rk","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Olen suur ja √ºmmargune ning mul on palju vett ja maad. Sa elad minu peal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Puud ja lilled kasvavad minu peal."},{"text":"Olen enamasti veega kaetud."},{"text":"Ma olen planeet!"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Ma olen punane ja planeet ja mul hakkab v√§ga k√ºlm. M√µned arvavad, et inimesed v√µivad siin elada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu v√§rv on nagu mingid kommid!"},{"text":"Rovers on mind uurinud."},{"text":"‚ñ´Ma olen oma nime saanud s√µjajumala j√§rgi"}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Veenus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen t√§htede grupp, mis teeb pildi taevasse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned minust on loomad."},{"text":"Leiate mind t√§hediagrammi abil."},{"text":"SUUR P√ïHJUS on √ºks."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen suur gaasipall, palju suurem kui Maa. Mul on suur punane laik! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen planeet."},{"text":"Mind valmistatakse enamasti vesinikust ja heeliumist."},{"text":"Olen suurim planeet meie p√§ikeses√ºsteemis."}],"options":[{"label":"Saturn","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":true},{"label":"Uraan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen k√ºlm ja j√§ine objekt, mis lendab l√§bi kosmose. Mul on P√§ikesele l√§hedale j√µudes pikk ja s√§rav saba! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valmistatud tolmust ja j√§√§st."},{"text":"‚ñ´ Minu saba osutab alati P√§ikesest eemale."},{"text":"‚ñ´ Ma r√§ndan √ºmber P√§ikese v√§ga pikal orbiidil."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Komeet","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen grupp paljudest, paljudest t√§htedest, gaasist ja tolmust, mida k√µik hoiab koos gravitatsioon. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga-v√§ga suur."},{"text":"‚óã Mul on keskpunkt, mis on super massiivne must auk."},{"text":"Meie p√§ike on osa minust!"}],"options":[{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"P√§ikeses√ºsteem","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen kosmoser√§ndur, mis ulatub maast kaugemale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed k√§ivad minu sees kosmost vaatamas."},{"text":"quote v√µin tiirleda Maa √ºmber v√µi reisida Kuule."},{"text":"Mul on vaja rakette, et kosmosesse j√µuda."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Astronaut","isCorrect":false},{"label":"Spaceship","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}}]}